ive 有無轉科次數限制？

聽講開學可以轉其他，但已經轉左一次，會唔會唔比轉同比人屌

如果目前無位 想問可唔可以入咗紙先 到時有位就即刻可以轉科 驚有好多人一齊爭

我個時轉咗兩次

佢寫9月17前，係咪指呢日前可以任轉，只要比200就ok？唔該師兄

係

唔該師兄

依家好似好多科都有位

係咪一定要本人去 我個朋友唔係香港 唉 我可唔可以幫佢申請㗎 個科見到有位

有佢身份證先得

唔好意思，想再問多樣野，想請問ive 嘅工程科係咪好少會full,因為我要等下星期先轉得，我想轉bse ，想請問bse 係咪好少會full?

有冇人知道轉科成功率大唔大

依家多數唔得，開學前好大，巴打讀左啲咩？

讀緊bse
冇物理同m12真係搞唔掂
完全冇興趣 為讀而讀真係好冇癮

冇物理同數低

巴打你邊間
我都係bse，而且無物理底同m1m2

你讀緊?
我係沙田讀

我tm,依家教緊電學，好難，我數學得2，個老師仲要廢

依家係好難轉科，唯有努力讀好佢

屌轉喇
我今日都去咗柴灣填轉科表
比左200$
希望轉到喇

打算轉咩科

運動個類

如果冇興趣真係唔好讀bse

我有興趣嘅，但巴打因咩事讀bse?

見佢出路多
就冇諗咁多報左
而加開咗學幾日就後悔
轉唔到既話唯有頂硬上

DSE 分數又低
應該難D轉到
巴打係咪都係今屆dse